<Tutorial>
	<Message id="ALPHA WORK1">Ihr Design wurde nun in die Umsetzung überführt.

Die Umsetzungsphase gliedert sich in drei Phasen:

1. "Alpha", in der Entwickler und Künstler das Produkt nach den Designvorgaben und Anforderungen kreieren.

2. "Verzögerung", je nachdem, wie kompetent Ihre Mitarbeiter sind, kann es während der Alpha-Phase zu unerwarteten Problemen kommen, die vor der nächsten Phase geklärt werden müssen.

3. "Beta", in der Fehler von den Programmierern entdeckt und hoffentlich vor der endgültigen Veröffentlichung behoben werden.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK2">Abhängig davon, ob Ihre Software Code und Grafiken benötigt, werden sich "Code" und "Grafik" Einheiten erhöhen. Diese sagen Ihnen ungefähr, wie viel Arbeit erledigt wurde. Je größer die Zahlen sind, desto näher ist das Produkt an der Fertigstellung.

Diese Zahlen sagen aber nichts über die eigentliche Qualität des Codes und der Grafik aus. Um eine Vorstellung davon zu bekommen, wie gut die Arbeit Ihrer Mitarbeiter ist, müssen Sie eine Peer-Überprüfung machen, indem Sie den Überprüfen-Knopf drücken und ein Team auswählen.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK3">Wenn Ihr Produkt einige Bewertungen erhalten hat, drücken Sie die Beenden-Taste, um die Ergebnisse zu sehen. Beachten Sie, dass die Überprüfung auf dem Produkt basiert, wie es zu Beginn der Überprüfung war, so dass alle Arbeiten, die in der Zwischenzeit ausgeführt wurden, nicht gezählt werden.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK4">Die Endnote wird höher oder niedriger sein als die tatsächliche Qualität, basierend darauf, wer sie überprüft hat. Das Team, das die Software entwickelt hat, wird wahrscheinlich sagen, dass es besser ist, als es tatsächlich ist.

Sie können durch die Überprüfung scrollen, um zu sehen, wie die Prüfer verschiedene Aspekte Ihrer Software bewertet haben. Die Qualität der Grafik und des Codes kann je nach Entwicklung variieren, basierend auf den Fähigkeiten Ihrer Mitarbeiter, und hängt nicht davon ab, wie viel Arbeit geleistet wurde.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK5">Stellen Sie sicher, dass Sie auch während der Entwicklung eine Pressemitteilung machen.

Während der Entwicklung haben Sie auch die Möglichkeit, eine Pressenversion zu versenden, damit die Presse Ihre Software testen kann. Presseversionen erfordern keine Arbeit von Ihrer Seite, aber stellen Sie sicher, dass Sie gute Bewertungen in Ihren Peer-Überprüfungen und einige Anhänger haben, bevor Sie eine versenden.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK6">Klicken Sie auf die Schaltfläche "Hochstufen" wenn Sie bereit sind, um zur Verzögerungsphase überzugehen, und damit das Projekt dann automatisch zur Beta-Phase übergeht.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK7">Die Beta-Phase ist theoretisch endlos, aber Sie müssen Ihr Projekt irgendwann freigeben, besonders wenn Sie bereits ein Veröffentlichungsdatum angekündigt haben.

Es ist eine gute Idee, so viele Fehler wie möglich zu beheben, da fehlerhafte Produkte zu Rückerstattungen führen, aber zielen Sie nicht darauf ab, alle möglichen Fehler in Ihrem Produkt zu beheben. Wenn Ihr Produkt veröffentlicht wurde können Sie weitere Fehler beheben, wenn Ihre Kunden mit Ihrem Support-Team Kontakt aufnehmen.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK8">Drücken Sie den Freigeben-Button, wenn Sie bereit sind.
		
Wenn Sie Ihr Produkt freigeben, müssen Sie physische Kopien kaufen oder drucken, um es zu verkaufen. Später wird die Online-Software-Verteilung immer populärer, aber es ist sehr wichtig, dass Sie vor und während der 90er Jahre physische Kopien Ihres Produkts haben.
		
Sie können physische Kopien entweder selbst ausdrucken oder für einen höheren Preis bestellen, um sie sofort zu haben. Das Spiel wird Sie jedes Mal daran erinnern, wenn Sie ein Produkt veröffentlichen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE1">Beginnen Sie mit dem "Baumodus", indem Sie auf den Baumodus-Button klicken.</Message>
	<Message id="BUILD MODE2">Das Spiel ist im Baumodus immer pausiert.

Fangen wir damit an, einen Raum zu bauen. Sie haben zwei Möglichkeiten, wie Sie einen Raum bauen können.

Klicken Sie auf die Schaltfläche "Rechteckigen Raum konstruieren" im Bauen-Paneel, um einen einfachen rechteckigen Raum zu erstellen oder klicken Sie auf die Schaltfläche "Räume bauen", um Räume in jeder beliebigen Form, eine Wand nach der anderen, zu erstellen.

Mit der Option "Räume bauen" können Sie Räume auch in zwei getrennte Räume aufteilen, indem Sie einfach eine Wand durch einen Raum ziehen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE3">Klicken Sie nun irgendwo in den eigenen Bereich, der ein Gitter hat, und klicken Sie dann irgendwo anders, um Ihren neuen Raum fertigzustellen. Behalten Sie die Kosten im Auge, während Sie den Cursor bewegen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE4">Vielleicht haben Sie bemerkt, dass Sie beim Bau Ihres Raumes auf das Raster beschränkt waren. Sie können das Raster und die Gebäudewinkel ändern, wenn Sie möchten, indem Sie das Paneel auf der linken Seite verwenden. Dies kann z.B. nützlich sein, wenn Sie Tische entlang einer diagonalen Wand bauen wollen.

Wenn Ihnen das Aussehen Ihres Raumes nicht gefällt, können Sie die Änderungen mit der "Rückgängig machen"-Taste rückgängig machen.

Klicken Sie auf Weiter, wenn Sie bereit sind.</Message>
	<Message id="BUILD MODE5">Mit den Tasten Q und E können Sie die Stockwerke auf- und abwärts wechseln.

Jetzt fügen wir Fenster und Türen hinzu. Sie können entweder eine Kategorie auswählen oder im Baubereich nach "Fenster" oder "Tür" suchen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE6">Beachten Sie, wie der Raum erhellt wird, wenn Sie Fenster hinzufügen. Stellen Sie sicher, dass Sie genug hinzuzufügen, damit Ihre Mitarbeiter etwas sehen können.

Durch anklicken und auswählen des Raumes können Sie die Licht-, Umgebungs-, Temperatur- und Lärmbedingungen einsehen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE7">Sie können auch die Farbe Ihrer Zimmer und Möbel ändern.

Versuchen Sie, die Farbe Ihres Raumes zu ändern, indem Sie mit der rechten Maustaste darauf und dann auf die Schaltfläche "Raumfarbe", die einem Pinsel ähnelt, klicken.</Message>
	<Message id="BUILD MODE8">Sie können die Farbe von mehreren Dingen gleichzeitig ändern, indem Sie die Objekte vor dem öffnen des Farbfensters anklicken und auswählen. Das Farbfenster zeigt die aktuell verwendeten Farben an.

Wenn Ihnen der Stil gefällt, den Sie einem Raum oder Möbelstück gegeben haben, können Sie ihn im Kontextmenü mit der rechten Maustaste als Standard festlegen.

Klicken Sie auf Übernehmen, wenn Sie fertig sind, oder schließen Sie das Fenster, wenn Sie Ihre Änderungen rückgängig machen möchten.</Message>
	<Message id="BUILD MODE9">Lass Sie uns ein paar Möbel in den neuen Raum stellen.

Bauen Sie einen neuen Tisch, indem Sie auf die Schaltfläche "Möbel" klicken oder nach "Tisch" suchen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE10">Jetzt fügen Sie einen Stuhl hinzu. Stühle können nur an Tische hinzugefügt werden.

Beachten Sie, dass einige Möbel, wie Stühle und Tische, durch alternative Versionen ersetzt werden können, nachdem sie platziert wurden. Über das Kontextmenü mit der rechten Maustaste können Sie auf einfache Weise viele Möbel auf einmal ersetzen, indem Sie z.B. alle Möbel des gleichen Typs im ausgewählten Räumen auswählen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE11">Zuletzt fügen Sie einen Computer hinzu. Wenn Sie einen Computer hinzufügen, klicken und halten Sie die Maustaste an der Stelle, wo Sie ihn hinzufügen möchten und ziehen Sie die Maus in die Richtung, in die er zeigen soll. Schließlich lassen Sie die Maustaste los, um ihn zu platzieren.

Computer müssen auf einem Tisch stehen und zu einem Stuhl zeigen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE12">Wenn Sie Tische nebeneinander stellen, werden sie zusammen gruppiert, wenn sich nichts darauf befindet. Tische, die gruppiert sind, können für Besprechungen verwendet werden. Um zu sehen, welche Tische gruppiert sind, markieren Sie einfach einen Tisch und dessen Gruppe wird blau markiert.

Es ist wichtig, dass Sie die Lärmpegel in Ihrer Arbeitsumgebung kontrollieren. Versuchen Sie, das Geräusche-Overlay zu aktivieren, um zu sehen, welche Einrichtung Geräusche verursacht.</Message>
	<Message id="BUILD MODE13">Ihr Gründer wird nicht müde, hungrig, kalt, einsam, gestresst, braucht keine Toilette oder ärgert sich generell nicht, aber wenn Sie neue Mitarbeiter einstellen, werden diese Bedürfnisse haben. Achten Sie also darauf, mindestens einen Verkaufsautomaten, eine Kaffeemaschine, einen Kühlschrank, einen Ventilator und eine separate Toilette hinzuzufügen, bevor Sie neue Mitarbeiter einstellen.

Klicken Sie auf "Weiter", um fortzufahren.</Message>
	<Message id="BUILD MODE14">Weisen wir nun den Raum einem Team zu. Mitarbeiter aus anderen Teams dürfen ihn dann nicht mehr benutzen oder gar passieren.

Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf Ihren neuen Raum und wählen Sie "Team wechseln", was einem Kreis mit Pfeilen ähnelt. Es erscheint ein Fenster, in dem Sie auf "Core" klicken, um den Raum dem Core-Team zuzuordnen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE15">Denken Sie daran, auch Mitarbeiter einem Team zuzuordnen. Sie können dies tun, indem Sie entweder mit der rechten Maustaste auf einen Mitarbeiter klicken und "Team wechseln" wählen, aus dem Mitarbeiterfenster heraus oder direkt im Einstellungsfenster.

Wenn Sie die Umschalttaste gedrückt halten, während Sie auf Objekte, Räume oder Mitarbeiter klicken, können Sie mehrere gleichzeitig auswählen. Mit gedrückter Strg-Taste und linker Maustaste können Sie Objekte des gleichen Typs schnell markieren.

Versuchen Sie, mindestens 2 Dinge im Spiel auszuwählen.</Message>
	<Message id="BUILD MODE16">Sie können Räume zusammenführen, indem Sie das Werkzeug "Wand zerstören" verwenden, oder indem Sie die Umschalttaste gedrückt halten und klicken, um die Räume auszuwählen, die Sie zusammenführen möchten. Klicken Sie dann mit der rechten Maustaste und wählen Sie die Option "Räume zusammenführen" aus dem Kontextmenü aus.

Jetzt verlassen wir den Baumodus.</Message>
	<Message id="BUILD MODE17">Wenn Sie bereit sind, öffnen Sie das Mitarbeiterfenster, um Ihre Mitarbeiter zu verwalten.</Message>
	<Message id="CONTRACTS1">Öffnen Sie zunächst das Vertragsfenster.</Message>
	<Message id="CONTRACTS2">Dies ist eine Liste der verfügbaren Verträge. Neue Verträge kommen hinzu, wenn ältere abgeschlossen sind.

Verträge haben eine Vorauszahlung, die Sie für die Annahme der Arbeit erhalten, und eine größere Zahlung für die Fertigstellung. Sie schließen einen Vertrag ab, indem Sie die gewünschten Code- und Grafik-Einheiten umsetzen.

Wählen Sie jetzt einen Vertrag in der Liste aus.</Message>
	<Message id="CONTRACTS3">Die endgültige Auszahlung wird reduziert, wenn der Vertrag garnicht oder nicht fristgerecht erfüllt wird, sowie für nicht behobene Fehler.

Wenn Sie die Qualitätserwartungen Ihrer Kunden nicht erfüllen, wird sich dies auf den Ruf Ihres Unternehmens auswirken, aber nicht auf Ihre Auszahlung.

Durchsuchen Sie jetzt die Verträge und akzeptieren Sie einen, der einige Code-Einheiten erfordert.</Message>
	<Message id="CONTRACTS4">Solange ein Mitarbeiter noch nicht mit der Arbeit am Vertrag begonnen hat, wird die Frist nicht heruntergezählt.

Während der Designphase reduzieren Ihre Mitarbeiter Fehler und erhöhen die Qualität des Endproduktes. Vergewissern Sie sich, dass Sie Ihr Design abschließen, sobald der Fortschrittsbalken das Ende erreicht, um ein Über-Design zu vermeiden.</Message>
	<Message id="CONTRACTS5">Wenn Code und Grafik-Einheiten (falls vorhanden) den Zielwert des Kunden erreicht haben, können Sie den Vertrag abschließen, oder weiter daran arbeiten, wenn Sie ein besseres Produkt liefern möchten.

Stellen Sie sicher, dass Sie eine Prüfung durch den Kunden durchführen, bevor Sie zur Fehlerbehebungsstufe übergehen, um sicherzustellen, dass es den Qualitätserwartungen entspricht.</Message>
	<Message id="CONTRACTS6">Wenn Sie fertig sind, gehen Sie zur Fehlerbehebungsstufe über.

Es ist unmöglich, genau zu wissen, wie viele Fehler eine Software hat, also versuchen Sie einfach, so viele wie möglich zu beheben, bevor die Zeit abgelaufen ist.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION1">Willkommen zum Anpassungsbildschirm. Drücken Sie "Weiter", um das Tutorial fortzuführen oder "Abbrechen", um es zu beenden.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION2">Beginnen Sie damit, einen Namen für Ihr Unternehmen zu wählen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION3">Wählen Sie dann einen Namen für Ihren Gründer.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION4">Und ein Geschlecht.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION5">Mit diesen Schaltflächen können Sie einen Aspekt des Aussehens Ihres Gründers auswählen, wenn Sie ihn ändern möchten.
	
Sie können z.B. die Form des Gesichtes und der Augenbrauen durch Anklicken des ersten Knopfes ändern. Der letzte Knopf ermöglicht es Ihnen, die Farben der Haut, Haare, Accessoires und Kleidung Ihres Gründers auszuwählen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION7">Hier können Sie die Persönlichkeitsmerkmale Ihres Gründers auswählen.

Sie können zwei der unten aufgelisteten Eigenschaften wählen, die sich auf das Verhalten Ihres Gründers und auf die Beziehungen in den Büros auswirken.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION8">Hier können Sie die Fähigkeitspunkte und Spezialisierungen Ihres Gründers auswählen, was sich auf die Leistung Ihres Gründers in den verschiedenen Bereichen auswirkt.

Spezialisierungen werden durch Fähigkeiten begrenzt. Wenn Ihr Gründer niedrige Designfähigkeiten hat, ist er oder sie auch in der Designspezialisierung, die Sie wählen, begrenzt.

Du kannst deinen Gründer weiterbilden und trainieren, um Fähigkeiten und Spezialisierungen im Spiel zu erlangen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION9">Damit sind Sie damit fertig, Ihren Gründer anzupassen. Beginnen wir mit der Wahl der Spielregeln!</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION10">Du kannst hier alle Mods aktivieren, die für immer an den Spielstand gebunden sind.

Du kannst dein Spiel mit anderen Spielern teilen, ohne dass sie die Mods installieren müssen.

Einige Mods fügen Szenarien hinzu, also sollten Sie die gewünschten aktivieren, bevor Sie ein Szenario auswählen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION11">Wählen Sie ein Szenario aus. Das Szenario steuert das Startgeld und das Startdatum, die Ziele und ob Sie den Wettkampf simulieren, einen gescripteten Wettkampf oder beides verwenden möchten.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION12">Hier können Sie die Umgebung ändern.

Der Wald ist die Standardumgebung, die Tundra ist ganzjährig kalt, die Wüste das ganze Jahr über heiß und die Stadt hat Wolkenkratzer und ein vorgefertigtes Straßennetz mit Parkplätzen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION13">Die Schwierigkeit kann jederzeit im Spiel geändert werden indem man das Optionsmenü aufruft. Die Schwierigkeit bestimmt, wie einfach es ist, in den Markt einzudringen.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION14">Normalerweise ist 1 Tag gleich 1 Monat in Software Inc. Das hält das Spiel in einem konstanten Tempo, damit es nicht langweilig wird.

Wenn Sie der Meinung sind, das Spiel geht zu schnell oder Sie möchten ein paar Puffertage zwischen der Zahlung von Gehältern und Rechnungen, um Geld zu verdienen, können Sie die Anzahl der Tage, die es in einem Monat gibt, erhöhen.

Beachten Sie, dass dann alles im Spiel relativ langsamer wird, um der gewählten Einstellung zu entsprechen. Sie können dies später nicht mehr ändern.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION15">Klicken Sie auf die Schaltfläche "Spiel starten", um mit dem Spielen zu beginnen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT1">Starten Sie das Tutorial mit der Schaltfläche "Software entwickeln", um das Design-Dokument aufzurufen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT2">Willkommen beim Design-Dokument, dem Herzstück von Software Inc.

Beginnen Sie mit der Auswahl eines Softwaretyps.

Klicken Sie auf Weiter, um das Tutorial fortzusetzen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT3">Falls möglich, können Sie eine Softwarekategorie auswählen. Jede Kategorie für einen Softwaretyp hat unterschiedliche Entwicklungszeiten, Popularität, Publikumsbindung, Funktionen und eine eigene Zielgruppe.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT4">Dann wählen Sie einen Namen. Sie können entweder selbst einen vergeben oder den "Name:" Button drücken, um einen generieren zu lassen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT5">Sie können auch einen Preis wählen. Wenn Sie das Preisfeld nicht nutzen, wird der beste Preis, basierend auf der Software und den von Ihnen gewählten Funktionen, ausgewählt. Klicken Sie auf die Schaltfläche Preis, um den Preis zurückzusetzen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT6">Jetzt müssen Sie sich für Funktionen Ihres Produktes entscheiden. Jede Funktion braucht Zeit, um Innovation, Stabilität und Benutzerfreundlichkeit zu entwickeln und auszubalancieren.

Welche Funktionen Sie auswählen können, hängt davon ab, welche Softwareabhängigkeiten und Betriebssysteme Sie auswählen, und umgekehrt werden bei der Auswahl einer Funktion alle Abhängigkeiten und Betriebssysteme, die Sie auswählen können, entsprechend gefiltert.

Einige Funktionen sind künstlerischer Natur und Sie benötigen Künstler im Team, um das beste Ergebnis zu erzielen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT7">Mit diesen Schaltflächen können Sie schnell Funktionen auswählen. Beachten Sie, dass es nicht immer am besten ist, einfach alle Funktionen auszuwählen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT8">Ihr Produkt kann von andere Software-Typen abhängig sein. Als Beispiel benötigen Sie ein visuelles Werkzeug, wie z. B. einen Bildeditor, um ein Spiel mit 2D-Grafiken zu erstellen, oder Sie werden nicht in der Lage sein, die Grafiken dafür zu erstellen.

Die Funktionen, die Sie auswählen, bestimmen, welche Art von Software Sie benötigen, um Ihr Produkt zu entwickeln. Die Qualität der Abhängigkeiten wird sich auf die Qualität Ihres Produkts auswirken.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT9">Wählen Sie eine gewünschte Software aus der Liste aus, indem Sie diese auswählen und "OK" drücken.

Sie können Software anhand von Funktionen filtern. Die Funktionen, die Sie für Ihre Software auswählen können, hängen manchmal von den Funktionen der Software ab, die Sie hier auswählen.

Achten Sie besonders auf Qualität und Lizenzkosten. Die Qualität Ihrer Software hängt von der Qualität der gewählten Software ab und Sie müssen Lizenzgebühren bezahlen.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT10">Manche Software läuft auf irgend einem Betriebssystem und manche Software kann nur auf Betriebssystemen laufen, auf denen die Software, von der sie abhängig ist, laufen kann, z. B. können Spiele nur auf den Betriebssystemen laufen, auf denen ihre Game Engine laufen kann. Und nach wie vor können Ihre Funktionen auch davon abhängen, welche Betriebssysteme Sie unterstützen.

Wählen Sie hier Ihr Betriebssystem aus. Wenn nichts angezeigt wird, ist der von Ihnen gewählte Softwaretyp betriebssystemunabhängig.

Drücken Sie "Weiter", um fortzufahren.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT11">Sie können Ihre Software zu einer Fortsetzung eines Produkts machen, das Sie zuvor erstellt oder das Sie von einem anderen Unternehmen gekauft haben. Dazu klicken Sie auf diese Schaltfläche und wählen ein Produkt aus, genauso wie für Betriebssysteme und Software-Abhängigkeiten.

Eine Fortsetzung gibt dem Marketing Rückenwind und verändert die Erwartungen Ihrer Fans, je nach Erfolg der Vorgänger.

Funktionen, die für den Vorgänger implementiert wurden, werden im Funktionen-Paneel orange hervorgehoben. Diese Funktionen werden bei der Entwicklung Ihres Produktes schneller entwickelt.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT12">Sie können Ihre Software auch nur für die eigene Verwendung herstellen, d.h. Sie verkaufen sie nicht an andere Unternehmen.

Sie können diese verwenden, um qualitativ hochwertige Spiele-Engines zu entwickeln und sie nur für Ihre eigenen Spiele verwenden, um einen Vorteil gegenüber anderen Unternehmen zu gewinnen.

Wenn dies nicht sichtbar ist, bedeutet das, dass die von Ihnen gewählte Software für ein Publikum bestimmt ist und es keinen Sinn machen würde, sie im Haus zu behalten.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT13">Wenn Ihre Software von der Serverfunktionalität abhängt, wie z. B. einem MMO, müssen Sie einen Server aus dieser Liste auswählen.

Wenn Ihre Server die Last, die diese Software erzeugt, nicht bewältigen können, werden diese schnell kaputt gehen und Sie verlieren Ihren Ruf.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT14">Schließlich können Sie aus dieser Liste einen Quell-Code-Server auswählen, um die Entwicklung zu unterstützen.

Die Verwendung der Quellcodeverwaltung reduziert Fehler und beschleunigt die Entwicklung, wenn Ihr Server die Last bewältigen kann.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT15">Nachdem Sie die Entwicklungsphasen durchlaufen haben und bereit sind, Ihr Produkt freizugeben, denken Sie daran, nachzusehen, ob irgendwelche populären Produkte gerade in der gleichen Softwarekategorie freigegeben worden sind.

Sie können auch kommende Veröffentlichungen Ihrer Wettbewerber überprüfen, um sicherzustellen, dass Ihr Produkt von einem großen Unternehmen nicht in den Schatten gestellt wird.

Timing ist alles, wenn Sie gerade erst anfangen!</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT16">Bevor Sie fertig sind, überprüfen Sie die Informationen in diesem Feld. Hier finden Sie alles, was Sie für die Entwicklung dieses Produktes benötigen.

Achten Sie besonders auf die Reichweite der Konsumenten. Verbraucherreichweite ist, wieviele Leute das Produkt im Augenblick möglicherweise kaufen könnten. Diese Zahl kann sich verringern oder erhöhen, während Sie das Produkt entwickeln. Für Software, die von Betriebssystemen abhängt, wird sie durch die Anzahl der Personen, die das Betriebssystem und seine Nachfolger verwenden, begrenzt sein.

Mehr als die empfohlene Anzahl von Mitarbeitern in den Entwicklungsteams erhöht die Entwicklungsgeschwindigkeit nicht, sondern reduziert sie sogar.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT17">Klicken Sie auf die Schaltfläche "Entwickeln", wenn Sie mit der Entwicklung beginnen möchten.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK1">Um mit der Entwicklung Ihrer Software zu beginnen, müssen Designer ein Dokument zusammenstellen, welches beschreibt, wie die Software entwickelt und strukturiert werden sollte, um sicherzustellen, dass alle am gleichen Strang ziehen.
	
Design-Aufgaben werden von Designern oder Mitarbeitern in "beliebiger Rolle" bearbeitet, bis Sie das Projekt in den Alpha-Status versetzen. Gute Design-Dokumente erleichtern es Programmierern, Code in guter Qualität zu schreiben und die Anzahl der Fehler im Endprodukt zu reduzieren.

Drücken Sie "fortsetzen", um das Tutorial fortzusetzen.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK3">Das Projekt füllt sich im weiteren Verlauf langsam. Bei Designdokumenten ist es wichtig, zu stoppen, wenn die Aufgabe vollständig grün ist, damit Sie nicht an Qualität verliert. Wenn Sie zu lange warten, beginnen unerfahrene Designer mit der Überentwicklung.
		
Während Sie warten sollten Sie anfangen, der Welt von Ihrer neuen Software zu erzählen. Beginnen Sie mit der Ankündigung eines Veröffentlichungsdatums durch Drücken des Marketing-Buttons.

Sie müssen einige Vermutungsarbeit erledigen, wenn Sie ein Freigabedatum auswählen, aber es erhöht die Wirksamkeit aller Ihrer zukünftigen Marketing-Bemühungen um Ihr Produkt. Stellen Sie nur sicher, dass Sie es rechtzeitig veröffentlichen!</Message>
	<Message id="DESIGN WORK4">Bevor Sie mit der Entwicklung beginnen, sollten Sie eine Pressemitteilung verfassen, um die Welt über Ihr Produkt zu informieren.
		
Wenn Sie Ihr Produkt vermarkten, bevor es freigegeben wird, bauen Sie Anhänger auf, die Ihr Produkt kaufen wenn es freigegeben wird. Ihre Anhänger kaufen es möglicherweise nicht sofort oder erstatten es zurück, so dass sie keine garantierten Verkäufe sind.

Ihre Mitarbeiter werden an der Erstellung der Pressemitteilung einige Zeit arbeiten müssen. Wenn Sie also denken, dass es eine Weile dauern wird, können Sie Ihre Designarbeit durch Drücken der Pausetaste unterbrechen, um Überentwicklung zu vermeiden.

Beginnen Sie damit, das Marketingfenster wieder aufzurufen.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK5">Vergewissern Sie sich, dass Sie den Text im Marketingfenster lesen, da er Ihnen sagt, wie Sie mit den verschiedenen Marketingaktionen, die Ihnen zur Verfügung stehen, umgehen müssen.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK6">Klicken Sie auf die Schaltfläche "Entwickeln" wenn Sie fertig sind, um mit der Entwicklung zu beginnen.

Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf die Titelleiste der Aufgabe, um zwischen normaler und zugeklappter Ansicht zu wechseln.

Klicken Sie mit der linken Maustaste auf die Titelleiste und ziehen Sie diese, um die Aufgabe neu anzuordnen.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION1">Software wird sowohl physisch im Handel als auch digital online verkauft. Mit der Zeit werden sich die Menschen den digitale Einkäufen zuwenden und die beiden Vertriebsformen werden sich irgendwann ausgleichen.
		
Sie können physische Exemplare Ihrer Produkte bestellen, indem Sie zu Ihren Veröffentlichungen gehen, ein Produkt auswählen und auf die Schaltfläche Exemplare bestellen klicken.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION2">Im Fenster der Exemplarbestellung werden Ihnen einige Details angezeigt, die sich auf die Anzahl der zu bestellenden Exemplare auswirken.

Sie müssen die Menge, die Sie bestellen, mit der erwarteten Anzahl an zu verkaufenden Produkte ausgleichen, um einen Verlust zu vermeiden. Sie können immer ein paar Exemplare jetzt und weitere im nächsten Monat bestellen.

Schließen Sie das Fenster, um fortzufahren</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION3">Sie können auch selbst Kopien von Ihrem Produkt drucken, was wesentlich billiger ist. Sie benötigen Drucker, Lager und Kuriere, um Ihre Kopien in den Handel zu bringen.
		
Wenn Sie ein Produkt drucken möchten, klicken Sie im Fenster "Ihre Software" mit einem ausgewählten Produkt einfach auf den Button "Drucken starten".
		
Beginnen Sie mit dem Baumodus.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION4">Drucker und Paletten finden Sie im Möbelmenu.
		
Beenden Sie den Baumodus, wenn Sie bereit sind.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION5">Im Mitarbeiterfenster können Sie entweder einen Kurier anstellen, der einmal täglich kommt und eine begrenzte Anzahl an Kopien abholt oder einen Kurier anrufen, der einmalig so viele Kopien wie möglich sofort abholt.
		
Wenn Sie fertig sind, öffnen Sie das Vertriebsfenster.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION6">Um mit dem Verkauf von Produkten über Ihre eigene digitale Vertriebsplatform zu beginnen, können Sie auf diesen Button klicken und einen Server auswählen, auf dem diese eingerichtet wird. Beachten Sie, daß das Betreiben einer eigenen Vertriebsplatform viel Bandbreite erfordert, wenn sich ein Produkt gut verkauft.

Sie müssen Geschäfte mit anderen Unternehmen individuell aushandeln, wenn Sie deren Produkte über Ihre Vertriebsplatform verkaufen wollen.

Öffnen Sie jetzt das Unternehmensfenster, um Vertriebsverträge abzuschließen.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION7">Klicken Sie auf die Details-Schaltfläche eines Unternehmens, mit dem Sie ein Geschäft abschließen möchten. Im Fenster wird eine Schaltfläche angezeigt, mit der Sie gegebenenfalls ein Distributionsangebot vorschlagen können.

Dies sind Ihre Optionen bezüglich der Softwareverteilung, klicken Sie auf Ende, um das Tutorial zu beenden.</Message>
	<Message id="EDUCATION1">Beginnen Sie das Tutorial mit der Auswahl eines oder mehrerer Ihrer Mitarbeiter, klicken Sie mit der rechten Maustaste irgendwo auf dem Bildschirm, um das Aktionsmenü aufzurufen, und wählen Sie dann "Mitarbeiter ausbilden".</Message>
	<Message id="EDUCATION2">Das ist das Ausbildungsfenster. Sie können die Ausbildung nutzen, um Ihren Mitarbeiter bei der Arbeit zu unterstützen oder die HR-Verwaltung für Ihre Führungskräfte zu ermöglichen.

Sie können wählen, ob Sie Ihren Mitarbeiter in einer Qualifikation oder Spezialisierung schulen möchten oder ob Sie das HR-Management aktivieren möchten, indem Sie eine der Optionen am unteren Rand des Ausbildungsfensters aktivieren.</Message>
	<Message id="EDUCATION3">Wählen Sie zunächst die Anzahl der Monate aus, die Ihre Mitarbeiter geschult werden sollen. Beachten Sie, dass Lehrgänge als bezahlter Urlaub angesehen werden, so dass Sie auch Gehälter zusätzlich zu den Kurskosten zahlen.

Es gibt eine Grenze für die Fähigkeiten und Spezialisierungen Ihrer Mitarbeiter. Wenn Sie also 3 Monate lange Kurse für einen Mitarbeiter mit einem hohen Ausbildungsgrad wählen, werden Sie Geld aus dem Fenster werfen.</Message>
	<Message id="EDUCATION4">Dann entscheiden Sie, in welcher Rolle Sie Ihre Mitarbeiter schulen möchten.</Message>
	<Message id="EDUCATION5">Wenn Sie sich für Designer, Programmierer oder Künstler entschieden haben, sollten Sie sich für eine Spezialisierung entscheiden. Klicken Sie auf "Ausbildung starten", wenn Sie bereit sind, Ihren Mitarbeiter loszuschicken.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES1">Beginnen Sie mit dem Öffnen des Mitarbeiterfensters.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES2">Dies ist eine Liste aller Ihrer Mitarbeiter, in der deren aktueller Status aufgeführt ist.

Sie können alle Optionen in der oberen Leiste aktivieren, um mehr Details über alle Ihre Mitarbeiter zu erhalten.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES3">Wenn Sie einen Mitarbeiter in der Liste auswählen, wird dieser im Spiel ebenfalls ausgewählt, und Sie können Details zu seinen Spezialisierungen am unteren Rand des Fensters erhalten.

Versuchen Sie jetzt, einen Mitarbeiter auszuwählen.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES4">Sie können mehrere Mitarbeiter auswählen, indem Sie die Umschalttaste gedrückt halten.

Klicken Sie nun mit der rechten Maustaste auf eine beliebige Stelle, um das Aktionsmenü für den ausgewählten Mitarbeiter aufzurufen. Klicken Sie auf die Schaltfläche "Team wechseln" und wählen Sie im erscheinenden Fenster "Core".</Message>
	<Message id="EMPLOYEES5">Klicken Sie nun mit der rechten Maustaste irgendwo hin und klicken Sie auf die Schaltfläche "Rolle wechseln", die einem Schraubenschlüssel ähnelt.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES6">Durch Klicken auf eine Rolle im Fenster "Rolle ändern" wird der Mitarbeiter dieser Rolle zugeordnet. Sie können auch auf die Schaltfläche "jede Rolle" klicken, um Ihren Mitarbeiter in einer beliebigen Rolle agieren zu lassen, oder auf die Schaltfläche "Autom. Zuweisung", um dem Mitarbeiter eine Rolle auf der Grundlage seiner Fähigkeiten zuzuweisen.

Beachten Sie, dass "Leitung" nur dann ausgewählt werden kann, wenn der Mitarbeiter einem Team zugeordnet ist. Ein Mitarbeiter in der Rolle "jede Rolle" kann keine Führungskraft sein. Sie können einen Leiter so einstellen, dass er alle Jobs bearbeitet, indem Sie "Leitung (jede Rolle)" wählen, aber er wird nicht mit voller Kapazität arbeiten und kann so die Softwarequalität beeinträchtigen.

Schließen Sie das Fenster "Rolle auswählen" und klicken Sie auf "Weiter", um das Tutorial fortzusetzen.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES7">Wenn Ihr Mitarbeiter ausgewählt ist, klicken Sie erneut mit der rechten Maustaste irgendwo hin, um das Aktionsmenü aufzurufen und wählen Sie "Details", das einer einzelnen Person ähnelt.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES8">Hier sehen Sie die Statistik Ihres Mitarbeiters.

In der oberen linken Ecke sehen Sie die Persönlichkeitsmerkmale Ihres Mitarbeiters und darunter die Fähigkeiten in jeder einzelnen Rolle. Wenn Sie auf eine Rolle klicken, können Sie den Mitarbeiter auch so dieser Rolle zuordnen.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES9">Im unteren linken Teil des Fensters sehen Sie die Spezialisierungen Ihres Mitarbeiters, die zeigen, wie gebildet Ihr Mitarbeiter in verschiedenen Bereichen ist.
	
Die "Basisqualifikation" ist die generelle Erfahrung Ihres Mitarbeiters in diesem Bereich.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES10">In der oberen rechten Ecke des Fensters sehen Sie die Eigenschaften Ihres Mitarbeiters. Diese Eigenschaften werden durch die beiden Persönlichkeitsmerkmale gesteuert.

Sie können mit der Maus über die drei Merkmale fahren, um zu sehen, wie sie sich auf den Mitarbeiter auswirken.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES11">Im mittleren rechten Teil des Fensters sehen Sie die neuesten Gedanken Ihres Mitarbeiters, welche Ihnen zeigen, wie glücklich er mit seinem Arbeitsplatz ist.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES12">Schließlich sehen Sie im rechten unteren Teil des Fensters, was sich aktuell auf die Effektivität Ihres Mitarbeiters bei der Arbeit auswirkt.
	
Damit können Sie sehen, was falsch ist, wenn Ihre Mitarbeiter plötzlich langsam oder gar nicht mehr arbeiten.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES13">Am Anfang des Spiels müssen Sie etwas schnelles Geld verdienen.

Rufen Sie das Vertragsfenster auf, um etwas Arbeit zu erhalten.</Message>
	<Message id="HIRING1">Öffnen Sie zunächst das Mitarbeiter einstellen-Fenster</Message>
	<Message id="HIRING2">Bevor Sie jemanden einstellen können, müssen Sie eine Mitarbeitersuche starten. Beginnen Sie mit der Auswahl der Rolle, in der Ihr neuer Mitarbeiter gut sein soll.</Message>
	<Message id="HIRING3">Wenn Sie sich für einen Programmierer, Künstler oder Designer entschieden haben, sollten Sie sich auch für eine Spezialisierung entscheiden, in der die Kandidaten gut sein sollen.</Message>
	<Message id="HIRING4">Dann müssen Sie entscheiden, wie viel Geld Sie Ihrem potenziellen Mitarbeiter pro Monat geben möchten. Es ist sehr wichtig, dass Sie sich vergewissern, dass Sie genug Geld haben, um sie wirklich bezahlen zu können, oder Sie gehen sehr schnell bankrott.

Die Qualität der Bewerber hängt von der Höhe des Gehalts und dem Ruf Ihres Unternehmens ab.</Message>
	<Message id="HIRING5">Sie können Mitarbeiter in bestimmten Bereichen vorab befragen. Oder sie können mit dem Interviewen der Kandidaten warten und sie einzeln befragen, bevor Sie sie einstellen, aber das könnte teurer sein, abhängig davon, wieviele Sie beabsichtigen, einzustellen.

Jede vorab-Interview-Option verdoppelt jeweils die Suchkosten.</Message>
	<Message id="HIRING6">Schließlich müssen Sie entscheiden, wie viel Geld Sie für die Suche nach Bewerbern ausgeben möchten. Je mehr Geld Sie ausgeben, desto mehr potenzielle Mitarbeiter werden Sie erreichen. Sie erhalten garantiert mindestens eine Bewerbung.

Drücken Sie "Suche starten", um mit der Suche zu beginnen.</Message>
	<Message id="HIRING7">Dies ist eine Liste der Mitarbeiter, die sich auf die offene Stelle in Ihrem Unternehmen beworben haben.</Message>
	<Message id="HIRING8">Sie können Mitarbeiter auswählen und sie überprüfen, und über die Schaltfläche "Einstellen" einstellen. Angestellte sind teuer und Sie sollten, wenn Sie gerade erst anfangen, vermutlich warten, bevor Sie jemanden einstellen.

Wählen Sie einen Mitarbeiter in der Liste aus.</Message>
	<Message id="HIRING9">Sie können ganz einfach durch die Bewerbungen navigieren, indem Sie die Pfeiltasten auf Ihrer Tastatur benutzen und Enter drücken, um den Bewerber einzustellen.

Wenn Sie fertig sind, schließen Sie einfach das Fenster.</Message>
	<Message id="HR1">Um die Personalverwaltung zu aktivieren, öffnen Sie das Teamfenster</Message>
	<Message id="HR2">Wenn das Teamfenster geöffnet ist, scrollen Sie die Teamliste ganz nach rechts und klicken Sie auf "HR Optionen" des Teams, für das Sie die Personalverwaltung aktivieren möchten.</Message>
	<Message id="HR3">Gehen Sie die HR-Einstellungen durch und markieren Sie "aktivieren", wenn Sie fertig sind. Gelegentlich muss das Budget erhöht werden, damit gute Mitarbeiter keine neuen Beschäftigungsmöglichkeiten suchen.

Schließen Sie das Automatisierungsfenster, um dieses Tutorial zu beenden.</Message>
	<Message id="INSURANCE1">Öffnen Sie zunächst das Versicherungsfenster</Message>
	<Message id="INSURANCE2">Mit diesem Schieberegler können Sie Geld einzahlen und abheben.

Geld auf Ihrem Versicherungskonto erwirtschaftet 5% Zinsen pro Jahr (bis zu einem bestimmten Betrag), so dass es ein großartiger Ort, um Geld zu parken.

Das Abheben und Einzahlen von Geld auf das Versicherungskonto beeinflusst die Zufriedenheit Ihrer Mitarbeiter, basierend auf deren Alter. Also seien Sie vorsichtig, wenn Sie Geld abheben.</Message>
	<Message id="INSURANCE3">Mitarbeiter gehen in den Ruhestand, könnten sterben oder krank werden. Wenn dieses geschieht, erhalten sie Geld von Ihrem Versicherungskonto, also gibt es ein gewisses Risiko, wenn man Geld auf diesem Konto deponiert.

Sie können einen Überblick über geleistete Zahlungen in dieser Übersicht erhalten.</Message>
	<Message id="INSURANCE4">Das ist wirklich alles, was es zu Ihrem Versicherungskonto gibt. Schließen Sie das Fenster, um das Tutorial zu beenden</Message>
	<Message id="MARKETING1">Marketing ist in Software Inc. von entscheidender Bedeutung. Ihre Produkte werden sich ohne Marketing einfach nicht verkaufen.

Sie können eine Marketingkampagne starten, indem Sie Ihr Softwarefenster öffnen, ein Produkt auswählen und auf den Marketingbutton klicken.</Message>
	<Message id="MARKETING2">Das ist das Marketingfenster.
		
Die Vermarktung Ihres Produktes ist potenziell ein Fass ohne Boden. Je mehr Geld Sie aufwenden, desto größer ist der Vorteil gegenüber Konkurrenzprodukten. Größere Softwareprodukte brauchen mehr Marketing, um im Wettbewerb bestehen zu können.

Beachten Sie, dass mehr Geld für Marketing auszugeben, als Ihre Wettbewerber, diese dazu veranlassen wird, dasselbe zu tun.</Message>
	<Message id="MARKETING3">Sie können ein Budget festlegen, das die Ausgaben für diese Marketingaufgabe nach oben begrenzt. "0" bedeutet, es gibt kein Limit.
		
Die Erhöhung Ihres Marketingbudgets erhöht nicht Ihre Marketing-Bemühungen. Sie benötigen eine Menge talentierte Marketingspezialisten, um Ihr Budget effektiv zu nutzen.

Wenn Sie mit der Teamauswahl zufrieden sind, drücken Sie "OK", um Ihre Kampagne zu starten.</Message>
	<Message id="MARKETING4">Ihr neuer Marketingplan erscheint als Aufgabe auf der rechten Seite.

Nach dem ersten Tag beginnt die Aufgabe, sich zu füllen, um so anzuzeigen, wie viel Geld Sie im Vergleich zu den gestrigen Marketinganstrengungen ausgeben.

Drücken Sie "Ende", um das Tutorial zu beenden.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT1">Öffnen Sie zunächst das Projektmanagement-Fenster.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT2">Mit Projektmanagement können Sie einen Release-Zyklus an einen Leiter in Ihrem Unternehmen delegieren, so dass dieser alles, von der Erstellung eines Designs bis hin zur Unterstützung des Produkts nach der Veröffentlichung, kontrolliert.

Ein Projektmanagementteam braucht einen Leiter. Der Leiter wird seine ganze Zeit damit zubringen, das Projekt am Laufen zu halten, so dass es sich lohnen könnte, den Leiter in seinem eigenen Team zu belassen.

Wählen Sie zunächst einen Leiter für das Projekt aus und benennen Sie Ihr Team.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT3">Schauen Sie sich nun die einzelnen Optionen an, um zu steuern, wie die Projekte gehandhabt werden sollen. Sie können mit der Maus über jedes Label fahren, um eine detaillierte Beschreibung zu erhalten.
		
Klicken Sie auf OK, wenn Sie bereit sind.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT4">Öffnen Sie nun das Projektmanagement-Detailfenster für Ihr neues Projekt.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT5">Sie werden ein neues Paneel sehen, das Ihnen sagt, wie viele Aktionspunkte der Leiter angesammelt hat.
		
Aktionspunkte werden genutzt, um neue Projekte zu starten, Marketingaufgaben abzuschließen und die Entwicklungsphasen zu durchlaufen. Einige Aktionen kosten mehr Punkte als andere. Ihr Leiter wird kontinuierlich daran arbeiten, diese Punkte zu sammeln.

Die Leitungsfertigkeit bestimmt, wie viele Punkte gesammelt werden können, und die rollenspezifischen Fähigkeiten steuern, wie schnell sie für jede Kategorie gesammelt werden.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT6">Im unteren Bereich sehen Sie, welche Projekte sich gerade in der Warteschlange befinden. Sie können sie abbrechen oder übernehmen.

Bevor das Projekt beginnen kann, müssen Sie ein Design-Dokument zuweisen, das den Standard für zukünftige Produkte setzt.

Gehen Sie zum Design-Dokument.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT7">Wenn Sie mit der Erstellung Ihres Entwurfs fertig sind, klicken Sie anstelle der Schaltfläche Entwickeln auf die Schaltfläche Projektmanagement, um Ihr neues Design der Projektwarteschlange zuzuordnen.</Message>
	<Message id="RESEARCH1">Starten Sie das Tutorial mit dem Button "Forschung", um das Design-Dokument aufzurufen.</Message>
	<Message id="RESEARCH2">Wenn es irgendwelche Forschungsoptionen gibt, sehen Sie eine Liste der Software in diesem Paneel. Sie können auf einen Softwaretyp klicken, um zu sehen, welche Funktionen für die Forschung zur Verfügung stehen.

Drücken Sie auf Weiter, um fortzufahren.</Message>
	<Message id="RESEARCH3">Dies ist eine Liste der erforschbaren Funktionen für den ausgewählten Softwaretyp. Sie können sehen, welche Funktionen bereits erforscht und welche derzeit patentiert sind. Funktionen werden erscheinen, wenn sie im Laufe der Jahre freigeschaltet werden.

Um eine Funktion zu erforschen, wählen Sie sie aus, klicken Sie auf Erforschen und wählen Sie die Teams aus, die die Forschung durchführen sollen.</Message>
	<Message id="RESEARCH4">Wenn Sie eine Funktion erforscht haben, müssen alle Unternehmen, die diese in einem Produkt verwenden, Lizenzgebühren an Sie zahlen, je nachdem, wie oft die Software verkauft wird.

Beachten Sie, dass andere Unternehmen Ihnen das Patent möglicherweise wegschnappen, bevor Sie die Erforschung abschließen können, und dass Patente irgendwann auslaufen.</Message>
	<Message id="SERVER1">Öffnen Sie die Verkabelung der Server, indem Sie auf den Kabelmodus-Button klicken.

In diesem Modus können Sie Server verbinden oder trennen, indem Sie auf einen Server und dann auf einen anderen Server klicken. Sie können auch alle Server auswählen, die Sie verbinden möchten, indem Sie die Umschalttaste oder Strg gedrückt halten und dann mit der rechten Maustaste auf "Server verbinden" klicken.

Wenn Server verbunden sind, ist einer von ihnen der Hauptserver für die Gruppe und übernimmt die gesamte Verkabelung. Alle Last, die Sie auf eine Servergruppe legen, wird auf jeden Server der Gruppe verteilt. Wenn ein Server in einer Gruppe ausfällt, hört die gesamte Gruppe auf zu arbeiten.</Message>
	<Message id="SERVER2">Versuchen Sie, den Baumodus zu beenden und öffnen Sie das Serverfenster.</Message>
	<Message id="SERVER3">Von hier aus können Sie Ihre Server verwalten und überprüfen, ob sie sich überhitzen.

Wenn Sie eine Servergruppe auswählen, wird eine Liste aller Prozesse angezeigt, die auf dieser Servergruppe ausgeführt werden. Sie können diese Prozesse dann auf andere Server umlagern, indem Sie "Neu zuweisen" drücken.</Message>
	<Message id="SERVER4">Wenn Sie eine Servergruppe vollständig zerstören, werden alle Prozesse nicht mehr unterstützt, was große Folgen haben kann.
		
In diesem Fall sollten Sie auf die Schaltfläche "Nicht unterstützte Prozesse anzeigen" klicken und alle Prozesse auf andere Server zuweisen.

Klicken Sie auf Ende, um das Tutorial zu beenden.</Message>
	<Message id="STAFF1">Beginnen Sie mit dem Öffnen des Personalfensters.</Message>
	<Message id="STAFF2">Das ist das Personalfenster. Ganz oben sehen Sie eine Liste Ihres aktuell angestellten Personals, ob permanent oder temporär.</Message>
	<Message id="STAFF3">Mit den Schaltflächen unter "Permanent:" können Sie permanent Personal anstellen, um Ihre Büros zu reinigen, die Möbel zu reparieren usw. Sie können deren Gehalt sehen, indem Sie über die Schaltflächen fahren. Sie werden einmal am Tag auftauchen, bis Sie sie entlassen.

Über die +/- Tasten in der Liste können Sie deren Arbeitszeiten ändern.</Message>
	<Message id="STAFF4">Mit den Schaltflächen unter "Temporär:" können Sie Personal vorübergehend einstellen. Sie bleiben, bis ihre Arbeit getan ist oder bis sie entlassen werden. Wenn Sie mit der Maus über die Buttons fahren, sehen Sie ihre Bedingungen.

Drücken Sie "Ende", um das Tutorial zu beenden.</Message>
	<Message id="STOCKS1">In der oberen rechten Ecke des Firmenfensters sehen Sie eine Liste deren Aktien.

Die erste Aktie in der Liste ist die eigene Aktie der Firma, die Sie erst kaufen können, wenn Sie alle anderen Aktien in der Liste erworben haben.

Sie haben zwei Optionen, wenn Sie den Hauptanteil eines Unternehmens erwerben. Sie können sie komplett übernehmen oder eine Tochtergesellschaft Ihres eigenen Unternehmens daraus gründen.

Die Übernahme eines Unternehmens gibt Ihnen ihr geistiges Eigentum (IP) und ihre Patente. Wenn Sie sie zu einer Tochterfirma machen, können sie ihre Patente, Vertriebsplattformen und IP mit Ihnen weiterführen und teilen, aber Sie können jederzeit Geld einzahlen und abheben und sie schließen.

Wenn ein Unternehmen in Konkurs geht, gehen alle Vermögenswerte an den Mehrheitsaktionär.</Message>
	<Message id="STOCKS2">Wenn Sie Aktien an einer anderen Firma besitzen, zahlt diese jeden Monat Dividende auf deren Überschüsse an Sie, der dem Prozentsatz entspricht, den Sie am Unternehmen besitzen, geteilt durch 24. Sie selbst müssen auch Dividenden an Unternehmen zahlen, die Aktien in Ihrem Unternehmen besitzen, aber es ist ein einfacher Weg, Geld zu leihen.
		
Alternativ können Sie eine Aktie kaufen, wenn sie billig ist und sie später teurer verkaufen, indem Sie versuchen vorherzusagen, was das Unternehmen tun wird, auf der Grundlage dessen Vergangenheit.

Links unten sehen Sie, welche Aktien ein Unternehmen besitzt.</Message>
	<Message id="STOCKS3">In der unteren Mitte des Fensters sehen Sie die Patente der Firma. Wenn Sie Produkte mit einer der aufgeführten Funktionen entwickeln, müssen Sie dieser Firma aus ihrem Gewinn Lizenzgebühren zahlen. Wenn Sie Aktien der Gesellschaft besitzen oder die Gesellschaft eine Tochtergesellschaft ist, fallen keine Lizenzgebühren an.</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK1">Wenn Sie eine neue Software veröffentlichen, wird eine Support-Aufgabe erzeugt. Über diese Aufgabe erhalten Sie Supportanfragen von Ihren Kunden, vorausgesetzt, Sie haben welche.
		
Supportanfragen sollten so schnell wie möglich beantwortet werden. Mitarbeiter mit guten Programmierkenntnissen sind in der Lage, bestimmte Fehler schnell zu verifizieren, wenn Anfragen beantwortet werden.

Der Support für ein Produkt endet nie von selbst, also müssen Sie ihn beenden, wenn Sie denken, dass Support nicht mehr nötig ist. Behalten Sie die Anzahl der aktiven Benutzer im Auge, um bei dieser Entscheidung zu helfen.</Message>
	<Message id="WELCOME1">Willkommen bei Software Inc.

Sie können dieses Fenster nach woanders verschieben, wenn es im Weg ist, indem Sie die Titelleiste anklicken und gedrückt halten.

Drücken Sie Weiter, um das Tutorial fortzusetzen.</Message>
	<Message id="WELCOME2">Sie können die Kamera mit den WASD-Tasten verschieben, indem Sie die rechte Maustaste gedrückt halten und die Maus ziehen, oder indem Sie die Maus an die Ränder des Bildschirms bewegen (wenn im Optionsmenü das Randverschieben aktiviert ist).

Sie können die Kamera drehen, indem Sie die mittlere Maustaste gedrückt halten und die Maus bewegen oder die Pfeiltasten benutzen.

Sie können mit dem Scrollrad oder den Plus- und Minustasten auf Ihrer Tastatur herein- und herauszoomen.</Message>
	<Message id="WELCOME3">Die Tasten können im Optionsmenü konfiguriert werden, wenn Sie es mit Escape oder dem Button in der unteren rechten Ecke öffnen und dann auf "Optionen" klicken.</Message>
	<Message id="WELCOME4">Oben finden Sie Ihren aktuellen Kontostand.</Message>
	<Message id="WELCOME5">Hier oben zeigen die Sterne den Ruf der Firma in der Geschäftswelt und die Zahl darunter ist Ihre Anzahl an Fans. Sie können mit der Maus über die Werte fahren, um Details über ihre Bedeutung zu erhalten.

Sie können mit dem Mauszeiger über die Leiste fahren, um Ihre Marktakzeptanz in jedem Softwaremarkt zu sehen. Um mehr Produkte in jeder Softwarekategorie verkaufen zu können, müssen Sie auf dem Markt Anerkennung erlangen, indem Sie gute Produkte herstellen und vermarkten.</Message>
	<Message id="WELCOME6">Hier sehen Sie, wie viel Geld in Ihr Unternehmen ein- und ausgegangen ist.

Da heute Ihr erster Tag ist, zeigt sich noch nichts. Wenn Sie hier klicken, öffnet sich ein Fenster mit einer Übersicht über Ihre Finanzen.</Message>
	<Message id="WELCOME7">Mit diesen Tasten oder 0,1,2,3 auf der Tastatur, die auch im Optionsmenü konfiguriert werden können, steuern Sie die Spielgeschwindigkeit.</Message>
	<Message id="WELCOME8">Wichtige Benachrichtigungen erscheinen links oben. Sie können die Meldungsleiste nach unten ziehen, um alte Meldungen anzuzeigen.

Einige Benachrichtigungen können angeklickt werden, um Details zu sehen. Sie können Benachrichtigungen mit der rechten Maustaste anklicken, um sie zu löschen.</Message>
	<Message id="WELCOME9">Alle Ihre Steuerelemente und Fenster sind hier unten links.</Message>
	<Message id="WELCOME10">Denken Sie daran: Sie können jedes Tutorial jederzeit über das Optionsmenü neu starten.

Wenn Sie fertig sind, beginnen Sie mit dem Aufbau Ihres Büros, indem Sie den "Bau-Modus"aufrufen.</Message>
</Tutorial>
